有冇人好中意比條女含完 再即刻打茄輪

好撚爽 試返自己碌鳩係咩味

無女，叫雞試過算唔算數

下 好污jo

隻雞第一次接客，我係佢第一個客人

沖完涼之後第一次

連登仔1：比條仔含完 再即刻打車輪
連登仔2：屌完條仔 再比條仔含
連登仔3：比條仔屌完 再含

麻友？

好鍾意帶佢返倉試特別係執完個倉成身汗臭鳩味

今日第一個客

之前條女想車埋來 一腳伸撚左佢落床

你咩野都講到 吹水王？

9up有幾難

咁你咪成口精？

我全部親身經驗唔9吹

唔怕啦 轉頭我幫佢含返會

麻友毒龍鑽再吹蕭打車輪係公式來

晏就會抽升

麻友個口日日用兩支2公升李斯特林浪口都好撚臭